{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002760",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 팜밸리풀빌라"
    },
    "text": "エキゾチックなヤシの木林と済州自然石が調和し、樹木園のような造園、大型野外プール、別荘のような室内空間で安らかな休息空間を提供するパームバレーリゾートでは、青い森と海、空、渓谷を一緒に見ることができます。 この古風なピンク色のプールビラは、ヨーロッパ風の雰囲気を感じることができます。 日常の都心から抜け出し、ホテルと差別化された自分だけの空間で家族、恋人、友達と一緒に美しい思い出を作ることができます。 チェックインは15:00以降で、チェックアウトは11:00以前に行われます。 保護者同伴の児童も宿泊が可能で、48ヶ月以下の児童は無料で宿泊が可能です。 人数を追加する場合は、1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。 歯ブラシと歯磨き粉は有料です。 付帯施設としては屋外プールとバーベキュー施設が提供されます。 駐車は無料で利用でき、無料Wi-Fiも提供されます。 すべての追加費用は現場でお支払いください。",
    "QA": [
        {
            "question": "パームバレーリゾートはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "パームバレーリゾートはエキゾチックなヤシの木林と済州自然石が調和し、樹木園のような造園、大型野外プール、別荘のような室内空間で安らかな休息空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "プールビラはどのような雰囲気を楽しめますか？",
            "answer": "プールビラは古風なピンク色で、ヨーロッパ風の雰囲気を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降で、チェックアウトは11:00以前に行われます。"
        },
        {
            "question": "子供連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、保護者同伴の児童も宿泊が可能です。48ヶ月以下の児童は無料で宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合は、1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は無料ですか？",
            "answer": "いいえ、歯ブラシと歯磨き粉は有料です。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては屋外プールとバーベキュー施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiも提供されます。"
        },
        {
            "question": "支払いはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "すべての追加費用は現場でお支払いください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 381
    }
}